找創業伙伴

小弟五六年前開始有心創業,揾過幾個中同一齊贏過一次細細既比賽,推出過測試版既系統但市場試用效果一般而最終因partner們不願投資搏一鋪而終結左

之後同一個partner一起再唸新IDEA.我地唸到個關於提供以房地產數據為核心提供嶄新地產經紀服務模式既idea想實踐(我本身做產業測量,個IDEA之前都入選過中大個pre-incubation program),希望有志同道合既朋友加入.不是IT界或地產經紀界既都冇問題,可以一齊探討有冇其他更好既idea值得一齊去做.

有興趣可以tg 我一齊傾下:

係度先交流下都得

邊度嶄新⋯

方便留個tg交流下嗎?

想創咩

想整個比人更容易揾到及揾到更多市場上放緊既二手盤既平台

市埸上都有好多 有咩唔同？
同埋你想搵咩人幫手？

市場上既都係每個平台揾番自己平台上既放盤.同埋細價樓有幾多都冇放上網.
我地希望提供到個平台可以補足埋呢二個不足.
以此IDEA黎講,最好係有豐富經紀業認識或對建立數據庫/網頁/APP有認識的朋友(雖則一定會找出面公司做,因工作量大,不想初期工作只集中在一二個人)
但其實其他background有心創業既朋友都可以找我傾,或者大家come up 到更好既idea一齊努力

28Hse？

我都介紹多少少自己.方便巴打們睇下有冇其他IDEA覺得適合一齊探討.

我今年三十冇幾,之前主要係五大房地產咨詢機構(JLL, CBRE, C&W(merged with DTZ), Savills, Colliers)之一做左五年,主要做香港及內地既物業估值及市場咨詢,係個5年中間考左產業測量師及註冊金融分析師,其後被個客挖左去做佢搞既一間專幫/撩D有錢佬用房地產去做融資既公司.做左3年見生意一直麻麻,轉左番去舊老細自己出黎開既測量師行,做番香港及內地既物業估值及市場咨詢.

No, 我地係先揾左你啱既盤,再找有呢D盤既經紀.
28Hse你只能找到有放上去既放盤

即係地產行聯網?

即係各個地產中介行將佢地既data base集中一齊，比個客有更加多選擇?

幾錢入門先？

個種聯網
我地個平台個角色有比較似個D按揭中介既角色(D經紀就對應銀行既角色),但會電子化左

呢二個禮拜收到比我想像中多既巴打聯絡,幾振奮.感激.
IT方面既partner已經有了.唯獨是經紀界既朋友傾過既三個巴打,雖然都比到新的行業認知比我地,但都未係好啱.
我地想再了解多D細A既運作模式,希望有熟細A運作既巴打絲打可以指教下(即使你未必有興趣一齊搞)

推一下

算把啦 毒男想創業成功